【IOS/AN】熱血江湖手機版吹水區

我會玩server 1 有沒人加入,留名

IOS下載：j.mp/2uhUfpg

Google Play下載：j.mp/2ug5Zoa

APK下載：j.mp/2ufFZtr

打手? GAME都未入得

VIP 系統？

而家玩得未?

留名
你地玩咩職咩派？
我自己想玩正刀，但個個都揀邪派

唔係聽日先玩得咩? 有冇巴打諗住搞個幫或者開個tg gp

哇你係gameone d 職員?
一起底全部都係gameone

似係

server 已開~

GAMEONE職員 小課玩咩職業好呀